Se han creado tres carpetas para los ejercicios de creación de Dockerfiles y contenedores
También he creado un documento en PDF donde está la respuesta de los primeros 2 ejercicios y un resumen de lo realizado para los otros dos ejercicios